九龍塘好撚塞呀！啲廢老屌撚晒鬼！

坐到東鐵又如何
咪又係出唔到中環手足根本成功到hihi

咁唯有繼續塞

廢老想飲個早茶
再塞就無哂優惠

班廢老阻住我返工

請繼續努力

我唔介意慢慢排

法案在參議院通過咗，大家快啲去多謝議員啦！！！

幫推

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

其實應該每日main focus 九龍塘

以加要發揮電話師既作用啦
大大聲屌政府無撚日 唔係你無能會咁塞

好正！繼續塞！

唔夠誠意坐頭班返工既廢老冇資格鬧

今日港島線特別塞

繼續塞爆佢

好成功

變午市激到爆血管

街坊落街宵夜注意事項

幫手屌下政府